@inproceedings{Boudin-Dufour-Daille:CORIA-TALN:2023,
    author = "Boudin, Florian and Dufour, Richard and Daille, B\'eatrice",
    title = "Projet NaviTerm : navigation terminologique pour une mont\'ee en comp\'etence rapide et personnalis\'ee sur un domaine de recherche",
    booktitle = "Actes de CORIA-TALN 2023. Actes de l'atelier ''Analyse et Recherche de Textes Scientifiques'' (ARTS)@TALN 2023",
    month = "6",
    year = "2023",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "16-20",
    note = "",
    abstract = "",
    keywords = "Recherche et recommandation d'articles scientifiques",
    url = "http://talnarchives.atala.org/CORIA-TALN/CORIA-TALN-2023/1465544.pdf"
}
